[開定先] 特朗普敗選哭喪區 (1)

唯有進行damage control

同志，现在要开始学好国语和简化字儿！！！！

香港人係唔係真係會全部屠殺

學定匪語都得
Joe會教我地

岩岩去工聯會報左果語班

美國啲幼幼

你開有咩用，等麵麵開先得

仆街了

美利堅合眾國要變「蘿莉交合眾國」喇

NO!!!!!!!!!!!

台灣好彩有新北市connect住淫登

民主黨人入黎贈慶

輸了

Blocked

#59357 0.5